心事2台😂

🚬🚬🚬

1001 gel

柏ng 9.5s

fg？ng？😂

1st

升盤 唔入抵豬

一上水就有即場水

1:0

唔洗豬了

買緊就入波

半2全？

樓g又goal

thank you sir啊

又收錢

1.43唔係錢？

有夜水嗎 想訓了

低高都收

醉

柏林1.48 fg

9.5s默默地頂

我1.41😂😂😂

多你0.07

柏林2nd goal

半3全？

打jg？

撐

海登咸🤘🏼

柏ng?

1:1

開口中對家。。。

角小穩住

走盤打和？

瞬間2比2🌝🌝

2:2

Nba

2:3
淨入波5刷角
泰達🤪🤪🤪

海登咸

海登頂實

lo頂實

冰角PLZ

屌你柏林輸波就咪撚刷角la

9.5s準備搵平安鐘

驚閪咩

驚東

再黎1.31 no goal allin

9.5s cashed

3:3😂

勁

呢場波會唔會太精彩

爽？

有2.5/3唔買走去買上盤

22 倍補客勝都比人絕殺埋

爽啦絕殺

史特+ 英超冠軍2x1

樓g 9.5s cashed

狗會5派點買

柏 9.5s fg gel

THANK YOU SIR!

樓主英超10.5ok?

醉 今晚不了
聽朝先

你都會醉

有冇英超角水

7.5大

0:1史特加

聖伊 韋c咸 提格雷🔥🔥🔥🔥🔥

史特+7.5s想jump

我城1:0

Joe hart又比人入

On9柏

-.-diu狗會遲派買5到

睇live默默頂實7.5s

6c jump

半4全7是夢嗎

屌你老母

9.5s頂實回血

恆b單機屌球

切no goal

笑4
到底李城個場點有5c
個個一落底就大腳踢返中場

小農夫

下盤

買少少冇壞
讓太淺

細球

公廁黎喎

0830大球

颱風佬爽到

颱風2.5s嚇死 智利2.5s頂實

我條6x7中撚左 雖然斷一場 唉屌你老母

主席 你有追po就知咩事

提fg

想要 但真係太公廁 兩季公廁

2.5b

Little bet away

111111

贏到推今晚

我鑽

打個和姐 1走盤一輸

角球得番1個盤

好咩呢場

有我鑽就是好球

等7.5

一朝早起身又要做野了 88

高隆球進了沒

進了 我和主席進了

小妹goalllll 入多球ok？

……

原來無比牙鼻逼害

買細注主反cup先

都係唔買南美

屌 1-1

點呀 完心路歷程未

thanks 阿鼻
買錯左半客 cashed 埋

7.1 反cup
1.99 ng

主ng + w

又入完波唔降盤追佢老母？

Gchi 開個2.5b

7.5

主ng降水 主勝升水

人黎開個6輸4佢

Lau g good morning ar

7.5 -2

棋妹貢早牙

琴日D大船針曬

Colon 12m

韋斯咸on9。。。

一買就12m

diu 2:1

又針了

skip左第二球 好彩買番第三球

派我食飯

2.5b gel

7c

平手盤了

8左？

3-1

8c

Gooooooal

9.5s 2.1

提ng

7.5大gel

9.5s 2.3

主ng 4:1

仲有球？

睇個後備識唔識入波

2.2加多注

4;1

見兩邊換走前鋒先敢買😂

準備好第17場？

無錯呀 洗鬼自己度

我細注博下姐 都70幾分鐘😂😂

9

快完場

9c

10c

屌

咁樣爆

最後個角有冇開

有

開埋先完場 畢包又唔見咁

無 10c完 本身有11c

11c咪爽

咁都爆1c

咁樣爆me can say what?

爽

90+ 2連

我場法甲

都贏200幾 我30蛇1注

颶風2.5s
基佬2.5s
高隆2.5b

仲有樓主

係咪冇智財卡都有方法拎到錢？？

Colon 上盤gel

5敢買大

出d愛隊系列先

系你老x咩

Hi你個west咩 ON9西

完全唔識

頭場細球

我用銀行轉數

ttg 3

估中左

水手fg

有無水

我反cup馬會上600k拎紅咭未

比馬會搶左600K

咁你已經有紅咭啦

想買3.5

No

== 輸左勁多場盤果隊呀

想買2.5b

唔識你地愛隊

半大

中岸水手*

my fd!

今天你如何

推2.5b

中戇水手

很好 有心了

客主主客

10-13應該

c？

Goal

落左飛

西面神

呢場

咁多燈要左主既

你又要咩？

等入2.5b

入球未

入波未

數得角未

樓上急成咁

差d

山雞上次3:0》3:3真係唔敢買

0c jump

唔要差d

客fg

客同我入佢456

支持了

乜都冇-.-

000000000

快入球

咁咪好囉

乜都冇

半大針了

角細

客會轟兩粒 放心

All in左角大

買了wt

出左

上半場冰角

原本諗住半00波強 3.5倍

等8.5

入了9.5s 1.7

水手入佢老母啦

1c

繼續刷

終於有一個

有d難

刷角有回報，水手入

2.5

sameroad不過me睇2.5s

急咩

1.7都買

客準備入

9.5b

水手刷角有回報

入唔切高水9.5

是但一邊入左先

20蚊炸

想樓豬講句客fg

30mis2c
90mis？c

20

咁都唔入

水手？

Yes

係咁轟都唔入 要買客fg了

單刀射龍

人地傳番俾個龍炸

3

半場5個先ok?

客入到未

4

就入

入左

威靈頓鳳凰 0-1 中岸水手

講撚左就入

入多粒救下半大手足

搞掂

第一球客、客NG cashed

整多粒得唔得

Ok

角球直入到就刷多啲角啦

搞掂 客fg

球入波會唔會太搞笑

山雞落後下半要追 刷角 14c ft

wa 14

14難左少少

單刀就唔識入

唔理啦 客入就得 山雞正一仆街波

半4全12

G CHI

1/1.5s 半格😅

G chi

等唔到9.5足水

有出現過

嗰時唔得閒

唔賭

見到燈真係要避唔好買

一開始冇角咁耐都係9.5 10.5徘徊

而家點買好

咪係 0角都9.5

Cup啦

木鹿大王

???

我講左我睇幾多 唔刷買大 刷買細

邊個燈

出玩左兩次，最後剩係入到1.8

冇角20分鍾都係開9.5
有D波未開波已經開緊8.5啦
澳洲佬個球場有冇咁細

一陣悉尼 唔識買

我識

又入唔到9.5...

水手繼續入

9c完場

水手糕！

山雞

買左11.5係唔係可以撕飛上定IFC

YA 水手好野

早幾日已中左次伏

3/3.5s

客NG cashed
走地狂落飛

轉會搞下大細波先

gun

你放過我啦大佬....

大鑊了

7/12

柏林 墨城 悉尼 呢幾隊最撚西

驚東咩

Gun

你乖啦 唔好搞事啦

個款似水手轟多幾粒

希望唔會

8/12

佢地依家要刷角 應該唔得閒入波住

8c

9.5s頂唔頂到

4more c

水手贏波得2個波膽

你咪嘈啦八婆

真嫁WOR...我唔鍾意買大
我將睇角大果D全部買細波依家
不知幾準

半場試左no goal

山雞入未

拿 唔使洗睇乜洗盤呀賠率既其實
你地望下場波
佢地班傻佬鳩下鳩下死都要左右兩邊入去果陣就係想玩假刷角
有時攻緊果方 同守緊果方 攻果條友控住波 好無謂咁同防果條友一齊落底
然後完全冇意義咁踢個波去對方隻腳
就係要假到夠角

55555

-4

拿 只要睇清楚佢地班傻B係度做緊乜
再加埋度球場
你就事半功倍

9/12

又度。。。。

-3

10

又連

9.5又搞掂

10/12

我欣

我有冇講錯先
佢地真係狂落底然後防守果方冇意義又冇壓力咁踢個波出去
完全唔知做乜

角角角角

0:3

愛隊3:0

澳洲佬係咁，入波都係靠人犯錯
特別呢兩隊下遊畜生，唔用死球根本唔識造波

冇買

3.5 -1

NG cashed
主隊廢到

希望冇第4球

小妹2.5 cashed

但係半大炒咗 對唔自

Ok 啦 67就收左先

買少少撈高先
我覺得3球完

勿挑戰崇基即場小球后

2nd 3rd都無買到

還

一出果下就0.8 記錄下

唱你嘅山歌啦

比我都唔敢買 兩隊都信唔過

乜

3:3 ok?

主ng 收$

主goal左 神ky

山雞係3:0果隊就有可能⋯⋯⋯

咁快手

Thx

仲諗住睇定d

老母大聖日

請問我買得細波未

兩隊都咁廢😂😂

主入多3球 主客ok?

老人家手腳慢 打上黎唔洗時間咩

買緊主NG截左

shit...

係客主sor

劇本1:4

-2c

沙蛇

對唔住 祟基即場小球后...我知錯

3/3.5s 100
主ng 300😂😂😂😂
無中過n個月即場入球小

燈完又唔派想點

小注4.5/5s

下次唔好啦😂😂😂😂

角大已死

神經病 澳洲佬鳩買大根本上收硬

....

sor law 冰一冰都要ge，90分2連ok？

真？

一唔刷角就入2球...DIU

早少少ok...?
禾京京

我估11完 估下冇痛苦

禾都京 不過太早13.5s會爆

星期6唔DO了
扮下工算了
唔應該係咁做野

驚東咩
下半用15分鐘刷6隻
你估75分到90分又6隻咩

現在才知道？

好出奇呀....

好，等緊11.5超高

不如你請我教書啦
中英數理科文科體育科都得呀

係唔會，me made a call

西床2分鍾可以刷5C

你地理la，帶學生去度球場

果日打錯電話姐

11.5開不到禾要死了

我OK呀

1.001客w有無得諗

Me2

Allin jor

班友真係刷到10就收晒手

停曬手

其實應該唔會10完
我自己睇係11C

芥辣賣哂9.5 10.5
墨城**
阿馬卡***
中岸水手*
老鼠*

但我睇3/3.5S
然後20分鍾就爆左

比多個ok?

颶風2.5s
基佬2.5s
高隆2.5b
水手即場2.5b

芥辣賣哂即係乜

MY FD! 好似你話我知芥辣買大
我即刻買左細

幫到就幫

夢大玩閪波有一手

老鼠讓一球轉左讓半一

🤪🤪🤪

你近排好似買乜都差d。。。

你近排好似好弱智

嘻
禾就快自殺了

輸死頂你

比人爆左一球

因為佢夠x

好波

Kayan買左角細？
咁耐都無c...

比多2粒角啦屌

10.5 11.5 13.5s

3.1入左，可以開車

貓叫

研究左樣野 TG你

停角又停半個鐘

冰左咁耐角

差不多要來了

角大已死
我都已死
🤪🤪🤪

扮咩呀你
你停左經咁耐

底線都未落過

如果呢D要刷
多數都係封左盤先刷
GOOD LUCK

9.5b gel

123好唔好用? 會唔會西鐵收唔到

飛都補唔到😂

9.5S 爆得慘

10yrs fans
of coz gd

Molamola

1:4

我都係覺得會11
會唔會刷多下

補時爆我半格

又玩1:4...

前兩日又4:1 今日又有

可以

其實係咪即係CSL

9.5s死得早。。。

係

CSL 比狗用

仆街又停角停半個鐘

10.5報數區

10c ft

GG!
11.5 jump!

死了20蚊😂

9.5 11.5 12.5 gel

冰左25分鐘角 仲以為可以贏錢

好彩補左13.5s

小弟係上海 迫住用人仔台
因為可以香港大陸同一張SIM

隻c 變左goal

你都無得揀

下場伊巴要咩？

即場Ng

what the [black]hell[/black]

唔關事既
如果佢係內定左11 12完
佢就點都會刷埋佢先停

唔開心 大注左11.5 10.5都開唔到

9.5 之後補左11.5s

睇錯劇本

降盤

有上海移動
但上唔到FB IG
呢度只有用PEOPLE 張SIM先可以直接上IG FB

開足成個星期下盤

Fc細球

諗住25分鐘應該都有 就係冇 心情低落

阿甲班仆街
30分鍾6C
完場6C都試過
估唔到嫁

貓叫區

Same road but me very black

失去左信心

500月
賭命

500個月

大你500月

邊到可以入自己條命
我入十年玩玩

入完即刻死

狀況 注項已被接納
編號
投注類別 讓球主客和
細節
星期六 2 FC悉尼(主) 對 布里斯班獅吼(客)
主 [-1] @ 2.55 900月

😂😂😂😂😂

入完換港紙cash out

賭命

十年可以換幾多錢？

悉尼副選
2個入球高手一個後備一個冇入選

100hkd

成40年

5角果陣買左10.5s
10分鐘後就10角
再買12.5s
奇蹟收晒2注

每注買得100$

100k

11.5細!

Chow fg

100個月先岩

又話轉睇入球大細

唔使20分鍾爆左 都係睇返球場大細算=

即場入球11.5細呀

苦主

U今日巧似巧勁
Gun u了

悉尼6:4

樓主係我隔離瘋狂恥笑

悉尼盤 -1

2.5/3s

主

呢場skip 買即場好了

😂😂😂我賭年

同樓豬對咗

無理由狂開下盤

最後都係買左識你盤

Police comissary fc 11.5

all in 了老鼠

你以為真係唔會？

好睇了

注項1
狀況 注項已被接納
編號
3247
投注類別 第一隊入球
細節
星期六 2 FC悉尼(主) 對 布里斯班獅吼(客)
客 @ 2.85

😅

信Chow了

Gun lo!

買左客

世界大戰了

打和啦咁

打和禾豬
不了

0:0可以嗎

屌
想睇紅鑽呀屌
迫我出街
On99

1 home 0.866428

支持

2 away 99.133572

Lo要咩

咁樣送角

冇球點踢
點都有個足球係度既

咪係 屌 岩岩又唔見係咁

我愛隊
好日唔買盤一定要中

ky vs 8+1 up

2c

22c未

1:0!!!

球彩台班gel頭黨買乜

Sydney goalllllll

Gel頭黨

樓豬補唔補 球彩班燈

sorry sir！

買左-1 同2:0
2:0先補客ng

👌🏻

買左細想死

等mama帶領

主fg

100%

12碼

12MMMM主

悉尼主場成日都有12m....

Fc2個危險進攻 入2球

半大又中

2:0

2.5/3s jump

秒速擊殺下盤

一唔買老鼠就正氣

補飛等下場 88

Gel?

梳

Jumped

買左11.5s only

買波唔追細，不如唔好買

可能系禾燈
嘻

鍚返

Boomboomboom

貓叫半場3:1都追到和 驚甚麼

咩事封盤？

利半場3:0 都追到和 驚什麼

主ng

樓主心法上！

樓豬 客？

客玩完

2.5足水等唔到

入球多過角球未

9.5？

Cut戶口

主ng!

用提款卡過數

客ng

如果要即時呢

用手機

去馬會排隊
冇智財卡好似要身分證

原來同盤狗同路
抵輸

8.5？

ho lun cold...

Chow全格派100

慳番100

2：0完場是夢嗎？

fat kee is our dodge wind harbour

長期2c

咩2c

2c咪2c囉冇特別2c

無咩位好入 小妹本身睇小球 2:0

似主ng more than客好似

好腳

就2:0到完場啦

補飛未

咁快想第17場

黑夜之神

悉尼盤 -1 2:0 3/3.5s fg

2:0完啦就

最好 主有平半 唔太怕客入

想講半一 ？

恒生？

即場入兩球仲有平半中低水

岩岩去完馬會 投注10蚊 送左個keyboard
但個keyboard 好似唔for電腦

黑卡先有
大戶

落街入錢今晚跟邊個好

我用智陣卡咋

智陣卡
聽刀知高級野
黑卡大戶

黑夜之神終於出現

咩keyboard黎

好似for 手機/平板電腦
要用藍芽

禾刀想要
等陣去買真飛先

主ng?

搞緊唔知咩活動 個職員叫你投注先有

睇唔岩

買左chow

澳假真on9

一定係太靚仔

求伊雞唔好起我底

好彩fake

fake完..

頂住個-1 唔想無40年命

我好似冇連呢個
淨係連左提款卡
如果要現金係咪要排隊 / 搵姨姨幫

Yes
派隊同馬會妹妹傾計計🤪

亞冠點睇😂

禾鑽世界第一

連左提款卡應該已經得 入個電子唔知乜乜密碼就拎到

屌你CHOW

chow追和十年球迷

想多了

芥辣賣哂9.5 10.5
墨城**
阿馬卡***
中岸水手*
老鼠*
希拉耳*

靚仔先有
咁我了

屌
紅鑽咪撚輸牙

7.5s

Program trading

岩岩入錢 好撚多人
前邊果條友話買5皮主ng 再拎4皮出黎

Hilary

夢大咁撚尾 無理由唔支持

洗唔洗用10蚊助佢一把

又黎

冇人支持我鑽

6.5b？

棄

Chow ng

reminder

祈求天父 做十分鐘好人
賜我chow反cup 如憐憫罪人

😂😂😂😂😂😂

心靈支持都飛

唔買賽前姐，買live law

我買liver

冇角數

希拉爾有條友叫omar

Gchi 西鑽 0:0奪冠

好撚勁

Urawa red diamond瘋狂落飛

唔係爆炸頭個個

半場再落考慮主fg

樓主！

Hi

撐西鑽

出現了

77號

又踢波又用電話

又劇本紅牌？

悉尼開始學番上季

假波牙 5睇典g出咩賽果

咁今場你出水

冰！悉尼冰！

c呀！要c呀

買左自己

紅佢老母啦
比chow入番2粒

gel gel佢law

tg同你gel

join

專登遲D放飯

紅左仲勁？

主客都紅

CHOW班友放飛劍 幼稚到 紅哂兩件

雙紅

Rc 1.5 gel

求頂實2.5/3s

麥西蒙條on9仔

點解兩邊rc

其實張紅牌似假 有得賭rc
無啦啦吐口水 弱智

CHOW吐口水，老鼠還拖

因為攰所以想食牌早啲抖

6.5 1.86

齋睇以為吐中佢耳仔

3:0~～～～

3-0

屌..爆我2:0😭😭😭

同路呀樓豬

仆街

2:0 就想賭c
3:0唔想賭😂😂😂

原來頭先排隊果個5皮真係中
冇跟到

推左落去

排隊買ng其實點計....

3:1

屌 洗白了

閪鑽fg 1.7

應該唔洗驚因為賠率變而買唔到

咪撚再攻啦屌

排緊隊入左買唔切就on99😂😂😂😂😂

颶風2.5s
基佬2.5s
高隆2.5b
水手即場2.5b
Fc 2.5/3s

悉尼有飛😂😂😂

6c
差一隻

666666

西面 洗唔洗咁準

因為今次無買10蚊燈佢😂

快7

快3:1

無買 講經

你出13中11 唔買哂哂

今晚蠔餅打冷有冇興趣

你D FD??

咪撚屈啦屌你老夢

我同謝bbbbbbb

悉尼下一隻角球 1.73

得3個姐係劈9我姐

系

西面男神一挑二

梗係笠水啦

客差啲

未收工 不了

角呀！！

渣ga

7777777

冇撚用

希拉爾客勝4落到3.6

7c goal！

7777777777

一蚊不買西亞狗

輸左

😭😭😭

早知跟死8paul買大細

澳洲鳩買大波

頂住3:1
6倍

6.5 gel
2:0 3/3.5s hkjc gel😭😭😭

跟左買3/3.5又輸

全個星期買哂澳職大波 應該上左樓

邊個八婆

買親細都輸

一係3:2
一係冇入波
主隊唔好同我入

紅牌完入2球

hi ky

人少d，多點空間傳波射波

琴日西面荷2 8*1 大波 上左樓

得7角 死唔小人

悉尼盤 -1 fg 6.5 gel

鑽加油

講得出做得到
爆先爽

呢個星期比紅牌迫害左幾次了

3:1 6倍gel
再遲啲買有11倍

紅鑽嗰場風向好似好亂

@肥朱 我講左架

我

澳彩睇細 本身3s 1.69 降盤2.5/3s 1.68
又紅牌又兩張rc on99

大把人買小啦呢兩場

按樓跟了

其實你扮乜先

😂😂😂你擺低左仲有冇食飯

12點收工 兜埋我好無 好耐無坐你車

梗係食佢夠本啦

大把=你

推撚左2.5/3s 輸半都冇

喜欣真係衰 整多10條電腦飛6仔比主人家呀嗎

成日屈屈屈

激死人 仲以為2:0 完場..

一陣中左on99

我都諗住係

中左叫夢大祝福佢身體健康囉

我依家祝你身體健康先
早日唔洗做

買和算

俾個半場平手升平半呃左
閪鑽fg都好似好難 靠-6

等緊photoing with them

HEHE 你人真好 發達一定關照你

木鹿大王其實乜來？

咁多*好能型咩
流星雨牙

要跟了 三連紅單

牙香六仔水

亂加 咪爆啦

屌你老木鹿大王

岩岩好夠錢買盤好滾動

6.5 入得過？

叫佢拆埋😂

5係5搏呀嘛

乜泥

1:0 紅鑽完場信唔信

木鹿太王

唔信

Dreambig****

half in左角小 希望5好半場就角大

木6大王

6.5？

背叛角大黨

沒有即場的球

貢即場典巧牙

紐倫嗎

揸緊信念囉

客勝半場落飛
假波黎了

25到

我動議彈劾角大主席

唔好quote 啦
Dun make 259 famous

利物浦

不了
傻西隊

買利我不如掉落海

on9 你可以買角_架嗎

有場超重心

好彩5係我

想之

召喚失蹤人口Q

正路既，作客入球局住攻

下星期睇柏宇bb

底線=低=角小

茅夫

得你有 ?我有2場 多你1場

0:0 = 主冠？

Want g

5好咁大聲啦

yes

比水啦快

係
作客入球

5京
All in左900000k
Fat fat了

準備派我

留左一層海之戀比你了

呢場真係傻西波，西鑽入10粒同唔入都可以champ，擺明黎打足90分鐘邊爐

茅夫
食撚滑

我唔理 總之決賽唔會和

希望有人中左派我☺️

1001

全年重心